在日中國人對疑似桐生可可「中之人」作出死亡恐嚇

報警

唔覺得kson會怕

報警啦

在日

徙氣
支那狗得個閪口

即刻報警，好不安

條支仔淆底del咗

潛在犯要捉左先

笑撚死

係咪之前pekora都收過支那人嘅死亡恐嚇?

利申:唔熟vtuber

有冇LINK?
想報警

又無人起到條友底，報警有無用呀🤔

理得佢有冇用 反正我就通報左

做到嘢

好快手喎

加速

唔係以為delete就無事呀

Server個log係唔會delete

風紀跟本係動物明燈

日本仔好似好睇重依類謀殺預告
拉鳩個仆街就好笑

Full version

召喚報警撚

呢篇恐嚇信都寫得幾有禮貌

比多個version

A

treat them with love

入鄉隨俗

京阿尼俾人放火之後
唔知日本警察會唔會認真啲拉恐嚇呢

屌笑死，條友del左推特account

*佢老母*快啲上reddit推爆啊而家支畜做緊同當時魔乃anti一樣嘅嘢 如果咁樣放任好囉唔制裁嘅話遲早全部vtb都會畀中共整死

cover法務部死左去邊

佢編日文好似小學生作文

日本警察會唔會做嘢先係關鍵

日本警察好撚盡責
至少比香港果啲盡責

不過呢次事件 應該都係唔做嘢多

其實呢....我冇記錯嘅話佢應該係住美國

或啫咁講，唔係唔做嘢
係會頭頂有人叫佢唔好再做嘢

逮捕

美國龍屋企應該至少兩支槍

刑事恐嚇, 係我就殺一儆百

以為del左就冇事 支那狗